Met een dreigende blik op de sleutelhanger kroop hij naar de haard, en naar de schoorsteen kijken, geslagen en aan de zijkanten gewaardeerd met de koevoet, en werkte aan het ijzeren rooster erover.
In enkele minuten wat mortel en er kwam stof naar beneden vallen, wat hij zijn gezicht afwendde om te voorkomen; en erin en in de oude houtas en in een spleet in de schoorsteen waarin zijn wapen was uitgegleden of gesmeed, tastte hij met een voorzichtige aanraking.
"Niets in het hout en niets in het stro, Jacques?"
Niks... "Laten we ze samen verzamelen, in het midden van de cel.
Dus!
